香港黑五類

肥、矮、柒、醜、蠢

麻煩自己對號入座

麻煩你